知唔知咩嚟 係咪轉季就會咁

咩品種 遙距可以點樣消滅/趕走佢
望住佢啲觸鬚郁下郁下 起晒雞皮
呀媽迷信話祖先嚟 叫我唔好殺

諗住等佢睇唔到 快快手殺咗佢

你祖先都幾樣衰

lm